---
date: 2019-09-29 14:43:00
images:
- /uploads/moins-de-18-filles-1__pylfcm.jpg
- /uploads/moins-18-filles-2__pylfcn.jpg
layout: post
title: Girls moins de 18 power !
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Bravo aux deux équipes moins de 18 filles qui ont gagné largement en déplacement ce week-end ! On ne lâche rien les filles et on remet ça samedi prochain. </p> </div>